Clash Royale 部落招人

如題
各位巴絲，小弟嘅部落近期越來越少active嘅玩家，想招攬新會員，求各位幫幫手，得閒就衝下clan chest
部落名：KJJDMF
編號：#9P9R2L

invite #CV0998JJ